已過12點，夠鐘扑野了

扑野還扑野，唔好入黎閃我

1

2

3

4

5

6

6

屌你老味，連個app都玩鳩我

個app有問題

屌，個app不斷話回覆失敗

屌嬲，食藥瞓教

啱喇 快啲食藥瞓喇